[LOL] S10比賽討論區 (527)

上路要爆了

Solo kill 2次

t1收皮了

FEEL到下場又CUZZ

蛋黃終於攞到風龍

後期一定輸
依家前期都輸埋

teddy

FAKER 玩E隻好廢

佢個大技真係精彩

Beryl d走位 拖時間

我都覺

感覺上係比賽練英咁

以前好勁可能好耐無玩

證明都係cuzz識玩 唔做野就唔會犯錯

tempo 由一開始個fail dive 就亂曬

2秒都無 座搭

上路又自爆 完全等輸

今日DWG個態好好咁 會唔會20

陣間出番cuzz係到行街，排眼
肯定班友啲操作先會回復正常/無咁柒

睇TEDDY CARRY唔CARRY得起

ocean soul
完了 準備下場

SKT團戰亂到乜咁

無G一問今場T1輸咩

尋日先有人吹完t1團戰勁
燈撚死左

輸廢

26分鐘唔夠

唔知睇左啲咩

啲失誤多到

自己幫自己set 左死期 加埋抽到ocean soul
hardforce 3lv dive 打上腦
Tempo斷曬

輸上路爆炸

上路唔pick ornn 下路又dive送頭

無可否認佢前嗰幾場團戰真係表現好好
今場好似打到第一次用個隻英咁款
Teddy 大技 同埋一開頭canne 冇血對線行咁前

今日打到咁似直落比人2:0

canna緊係以為好抽得，人地上路強勢竟然唔pick tank

第2場應該針對上路黎打

DUDUDUNGA

中期陣 然後前期失誤同比dwg估到T1要做乜 tempo斷曬
無shut down 到下路 比azir free farm
上路自爆
然後抽到ocean soul

doo doo doo doo

pepeD

canna都唔夠nuguri打
好心唔好諗住carry 拎返隻坦做前排啦

新仔係要交下學費

咁我覺得係要輸下先知點玩嘅

擺明打上腦 第一次點都唔洗死
大又比jayce避左
Jayce 仲有餅未食 結果唔知做乜鳩自己走去挑機
雖然nuguri 盲eq 係幾準

ban jayce 了

反而擔心FAKER咁玩落去會唔會得返沙皇同LB
已經少用好多其他英

果然係pick azir ban leblanc

屌2nd 3rd pick ornn tahm好過啦
唔明點解要搶j4
azir都唔錯既

硬係好有種感覺同上年一樣係咁用返同一組英

出corki 好咩

azir corki

想counter azir姐以前成日見

今場ban pick t1正路返

T1 個陣好靚

t1兩線俾人counter
睇落唔多樂觀 要睇teddy表現

對面靚啲

咪燈啦

t1個陣應該團戰發揮好強

但個陣唔計counter其實幾靚
睇對線期點

蛋黃全後期英

meowkai同哥基corki

ellim隻J4又預判閃中

係反應唔係預判

逃避雖很可恥但很有用
打唔贏就BAN
1個唔夠就2個

本身實力輸再加COUNTER角 邊撚個同你ornn單挑船長

如果佢單挑船長實俾人屌到飛起
已經唔係技術問題 係智商問題

lol保方都係一場zoe打得柒啫
佢場場球女既時候咪又係咁打
佢呢個禮拜先拎完akali同炮娘

純粹講唔似上年khan會繼續挑戰姐

TY FAKER

FAKER累撚死人

隻樹人好坦下

faker呢下

dwg faker

Ellim:老細乜你咁靠害呀

推兩隻過黎

maokai

咁樣比人塔下強姦

唔扣血既

maokai坦到呢

睇黎要20

輸晒

有冇人覺得showmaker勁過chovy

冇

GG送完個2-0
T1又送返出去

牙鬼入咗蛋黃 成隊即刻穩咗 睇下廢物nuclear

會唔會係faker唔想拎第一呀？

開maoka?

殺左senna 仲有corki

樹人太撚肥
已完

法洛士肥唔起
完全打唔到傷

交閃開senna 值咩

gg

得Faker有傷

樹人坦撚到

Teddy有咩用

打senna先根本無用
打輸出既係showmaker同nuguri

今日完全比人屌虐
你班仆街又話bp屌虐人

隻樹人硬得太過份

痴撚線 坦克車

senna maokai
勁撚過senna kench 好多

NBA咩屌你
人地幫你打落黎自己送番出去

Ｔ１ 好地地ＧＥＮＧ 都送個首位比你 又要自己ＴＨＲＯＷ番去第２

Zefa又贏

笑死 食晒回力鏢
俾Zefa d bp撚到

明明係打樹人先 仲要集火都係打左5分1傷都無

原來上年唔關bp事

怪錯了

上得ellim就咪淨係識得pick j4 la

中路4個開樹人果波...

樹人有冇扣到1成血

依兩場teddy都好怯

J4仲唔夠勁?

你想佢點打 咁撚大隻坦

DWG終於有返應有既狀態
排完毒

好彩既係, geng同T1之前贏得夠多
起碼唔入Playoff既話唔洗咁早對佢, 比drx煩左先

t1 唔識打senna 自己又用得唔勁
faker d鳩推 送優惠 2次

蛋黃呢兩鋪識玩呀
用番senna黎谷肥隻"sup"，特登揀啲坦同開戰英，反正senna有冇輸出都唔係大問題，但變左成隊至少有一隻坦

平時嬴咁多就隻字不提cuzz
今日輸到仆街班skt fans boy 又唔提cuzz

今日成隊食屎
蛋黃個勢幾好

一唔出核王 成隊生哂

係ad都怯啦 反甲喎 A死自己

印象中除左j4佢好似得玩過trundle

Nuclear WAS the problem
Zefa WAS NOT the problem

真 cuzz做咩都錯

仲有場鏡爪

轉左cuzz都係2-0

dwg應該以後唔洗玩senna

shoemaker自己前段時間都柒柒地
同drx情況咁上下，教練食撚左屎咁堅持要保adc
保nuclear把撚咩叫shoemaker玩坦黎保人

樹人多傷過沙皇

LCK有多隊睇係好事

T1個BP就係輸在放senna唔打中上野
打GEN個場放senna好明顯你見t1係玩剌客打前中期上中野
因為canna唔夠打nuguri 要自ban sylas同jayce
一打後期陣 蛋黃個陣前期樹人已經坦到仆街

唔得閒睇比賽 今次faker又俾邊個throw?

GenG上返榜首？

不嬲都覺得蛋黃呢個水平根本唔應該係呢個成績

Cuzz

易到

成隊都廢

一日最衰都係cuzz

睇嚟今年都係lpl

俾Zefa throw

條路有排行啦canna，nuguri實力強過佢好多，佢呢方面調整得係柒啲

好似第一隊咁出

其他賽區一早有 pcs

金教練試緊陣 (Ornn J4 Azir Varus Taric)

痴痴地線

出唔出劍皇

u仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>劍皇

唔洗就Nuclear Kaisa onetrick 已經差勁遠

娛樂。 劍皇>>>>>>>>>>all

起碼鬼仔咩都識玩

呢個POST都有井台主script咩
個個reply都有負皮

由S9 MSI定世界賽開始已經係咁
唔係bot嚟
半夜啲reply冇負皮 到起身先有
條友真係好得閒

又冇劍帝睇

好似IG既LIKE=READ咁

睇唔透NA playoff模式, 有無人解下話
Regular split 打到第1/2名, 一唔小心輸左場就要同 5/6名打, 咁同一開始就5/6名既有咩分別

Regular split打好咩用

咁多條龍對0龍，有埋龍魂都輸
執柒左佢啦

5/6輸左就出局啦唔係咩

第5/6名一輸就直接收皮
1-4名起碼可以輸一次喎

tp去自殺個下好傷
繼續推埋個inhibitor可能仲好

Ulala MVP

劍皇就來餸尾都無
食白飯啦

拿拿聲2:0 等下場AF繼續輸

息都未夠還
搞政治整走cVmax doran chovy lehends
令grf跌落降班區
佢仲有機打先奇怪

愛你變成恨你

燈足幾日係唔會令牙fly成材架 收手啦

岩呀一日有垃圾Fly
一日都無希望

飛哥換clg版牙冠?

牙冠就算吧啦

我講得唔好唔知咁會唔會好d

LEC:
G2柒左, 之後loser bracket第3輪先再打, 可以睇到前面果兩隊有咩招/柒位

LCS:
C9如果柒左就要打TSM, 反而係TSM睇到點打柒C9(做唔做到就另一回事)
益左TSM

牙冠應該好過飛哥

碌冰柱

Hka

各位.....我已經放棄睇LOL了 大家再見

lm

神父

Theshy vayne

theshy痴左線 又pick AD打上
咁同逼死雜技huni有咩分別
肥閪唯一拎得出黎講既就係玩雜技

allin 係 新人？

舊

有時間係動物台見到我就話我知RNG死曬未

贏緊ig一鋪 回家未

不了不了不了不了不了不了不了
垃圾隊垃圾隊垃圾隊垃圾隊

韓服第一小虎

又唔換埋牙ben上黎

BTW LCS 幅圖係唔係漏咗大清果隊TL

嘩屌THESHY勁撚到

搶左penta

史上冇任何一隊好睇過IG，睇IG就好似睇以前冼拿比賽咁

the shy隻vayne肥起玩得仲惡過肥狗個隻

Theshy有咩英唔識玩

Theshy型撚到 濕哂

4殺自己都斷左

另一邊AF又輸

Cuvee Gnar

永遠都搵三條友招呼TS

兩條友佢可以反殺一個
三條友先穩陣

好似當年Faker咁都成日比幾條友夾

屌你銀行咁樣死

好慘
五個打一個

Kiin真係好撚雷

ssw

AF

叫佢攞坦把撚咩

仲話我呃撚含都追咗呢隊野幾年

kiin仔打打下，變左傻西

Q肥 勁到

AF 連輸6個series

Hle逼你kiin仔攞坦，然後就廢左af一半武功

變左開季既KT

佢玩得好撚差 tp又慢 塔差一兩下爆又唔打埋
去開人片結果比塔打死係塔底
個波大崩盤

AF現晒形

Kiin玩坦玩到舊屎咁樣
咁做做咩上路選手....上路鬥士 坦克呢兩樣係必需架啦

afs虛火

睇返情況
13分鐘AF下路3v3全部殘血
一個都殺唔到仲死晒係最傷

算啦 睇下會唔會學上年 等夏季先打返好
而家睇真係激撚死自己

theshy vn

夏季仲有Fly 條廢柴 不了

有乜game好玩

呢排玩夢歷

lck franchise model will begin from 2021
終於

C9已贏冠軍

又燈

問咗back to back to back to back champion未

zven望jensen.gif

C9輕鬆到好似菁英打銅牌咁

永遠都記得theshy劍魔1打5畫面
尋日隻汎又係痴燃線，ad當刺客秒carry

都係冇出jkl

邊有得即插即用咁爽先得架

原來mystic老婆驗到係初期子宮癌
已經放棄咗啱啱懷孕嘅bb

Faker 會唔會好傷心
恩靜結婚

真定假 唔怪得呢排表現差左咁多

真 佢老婆自己喺大陸個微博到開post講出嚟

「懷二胎的我最近被診斷為宮頸異型性症, 放棄了第二個孩子

現在正在恢復中,以後好像要提前告訴等待第二個孩子的人,所以開始寫作。

不知道翻譯得對不對」

佢應該就咁用google translate出嚟
不過點都好 的確係好sad
篇文佢琴日先po出嚟

支持dwg聽日打柒grf
咁佢地就要打升降

放假前都要睇垃圾AF

牙劍上場了

有劍帝

去到尾咪又係要劍帝出嚟救世

GRF出王牌

S W R D

正有劍皇

用劍皇打nuguri 輸左有得賴

派啊劍上場而家入咗playoff啦

燈死DWG

grf>dwg>t1
grf>t1

T1 lost to this KEKW

0-0 呢鋪唔計

依家先發現LCK居然開左日文旁述channel
係咪真係咁有錢

唔通grf 2:0

蛋黃收左幾錢

劍帝又玩政治
專登叫教練出2個後備輸晒佢
然後自己出黎救世
又贏

因為冇上sword先輸比T1

我劍被逼害先冇機打

被電莖耽誤的政治家

Grf嬴左dwg

劍帝從政啦不如

grf最強上路已在陣中

我愛劍劍

clid又刷數據

點解GRF會2:0

反劍 嘅人又輸

兩個TOp 後備
又食返餸尾

GRF成隊食咗春藥咁
特別係Ucal
Tarzan都好勁
估唔到係由牙劍嘅GRF破DWG連勝

ucal連隻zoe都返生
平時個隻好似智障咁

冇人睇
apk啲teamfight正到

hybird勁撚到 敢打到癲

有，頂到geng 咁耐算係咁

笑撚到我 弱智GEN G TP乜鳩

game 2 好好睇

點解要tp

panic tp

兩條友TP返去掉低3個行返屋企畀GENG笑死

呢場好睇到仆街 APK真係估你唔到

Tp做咩 仲要2個人tp

GenG

心理戰 驚俾人bd

是但一個tp 咪得
兩個都t 淨低嗰三個打飛機?

銅牌TP

今晚TSM打100T
Btw 有無人知DL會唔會上analysis desk, 反正唔洗打

Wtf Grf win DWG

APK都幾多場同強隊打到有來有往
好過JAG幾多倍

衰貪心想反打一波就真 明知對面復活曬

打架好勁 lpl style

點會
大清仲俾人笑緊喎
TL個Honda廣告俾人恥笑到冇再播

但其實我覺得大清打最後果幾場都正正常常
究竟D人笑佢D咩

DWG贏T1輸GRF??

佢成日trash talk
之前一直贏咪冇人笑
仲要佢個Honda 廣告次次LCS完都播
而家啲人仲洗緊版
WHEN YOU'RE CHASING GREATNESS. IT'S NOT ABOUT WHAT YOU SAY. IT'S ABOUT WHAT YOU DO.

但有時真係唔關佢事都輸 咁冇計

佢話Spring split doesn’t matter
又喺訪問公開數自己隊有咩問題

Game 3 又變返一面倒

想apk嬴

GEN原來剩返兩場HLE KT

T1都係淨返SB KT AF姐
三隊最勁似係SB?

Sb 3隊入面排名最後

dwg都輸得
grf險勝2：1
轉頭金蛇試陣 輸哂3場都可能

TSM準備

game12 10隻角可以一撚樣

估計垃圾隊都係被31多

有種柒
叫做TSM

好似ban嘅都一樣

100t邊撚個BP
可以pick晒三路都輸線英
jg揀隻豬女又係比對面reksai屈前期

TSM打得屎到

100t為左條垃圾風龍
輸左game4

BP全部一樣
對上一次好似係S5 MSI CLG vs SKT G1 G2

S6*

100T 得一個style
妹之後5v5 team fight

成個NA除左C9 隊隊都係咁打
妹 -> NARAM

100T揀得呢啲陣都預左TSM唔撚識打前期

垃圾隊

有呢啲上路我會諗掛唔掛機
人地TP左你係度唔知做咩仲要推唔撚到塔

TSM完全唔夠打了

CODY呢波啲企位走位都唔錯，已經拉番晒啲CS DIF啦應該

cody sun好勁

kobbe is zven 2.0

TSM啲ADC冇一個唔係咁

TOP DIFF KEKW

嘩屌你老母DARDOG笑撚死朕

屌你又throw

痴撚線

咁撚樣都有得反杯

TSM TSM TSM

啱啱個teamfight打返返嚟

TSM

NA贏幾多優勢都係要同人打NARAM
永遠冇side lane

都唔知做咩點解會係窄位俾人開到
呢啲位正面打清下兵咪算

C9真係難啲冠唔到
雖然連MSI都有機會取消
冠咗都冇咩意思

na d戰術真係好無聊

啱啱Game 4 咪唔係
不過TSM 係一場好勁一場好廢

隻ryoma冇雙技行窄位比人spot到
biodaddy開佢拖

妹->預示者/小龍，試下打交->妹到下一個預示者小龍再試下打交->
上下路塔拆左->NARAM->巴龍/小龍試下打交->NARAM到throw

na 打足咁多年都仲係冇自己ge style
其實都幾勁

咁咪就係痴線囉
行去果度把撚咩，食jg怪

成個series得Game 4質素高啲
其他都係兩邊鬥throw得少

所以na viewship跌到仆直

年年RR俾EU打到傻閪咁

其實有

就係跟一啲人地已經玩撚到厭果啲style

本身見到BB拎Kalista 以為輸梗

S7 RR明明打爆EU
不過S8 S9 收皮

RNG俾花生打到

LGD打垃圾都睇

Twitch 路過禁咗入去就見到垃圾虎俾花生單殺

想燈 又捉到你

花生勁過上年咁多
唔通真係LPL LCK meta差異

AF今晚準備比GRF2:0啦

謝謝...我已經沒有再睇LOL

canna lucian

仲以為佢會pick 䲔魚

cuzz

cuzz 淆到

cuzz想扮e閃 呃人地個閃 呃唔成 仲要自己另外再交閃

針對meta佈置嘅戰術有唔少分別
正如LPL唔會見到Soraka同Illaoi top

仲有aphelios都係
得lck仲係基本唔放 因為後期太carry
lec lpl 反而ban varus多過aphelios 前期打交無乜力
另外maokai top lck仲係好少見
lck senna好多時只係配tahm kench
lec連brand都玩到

果時中路係FLy
次次都輸線點玩

望下tarzan今年

lec咁識搞笑 乜撚野都拎出黎玩啦
lck都有人拎過brand sup 兩場全輸

文選手
3個圍1個都打成咁
下場出ellim啦不如

咪撚再吹cuzz啦

gragas e 個hitbox
隻兵係佢後面都計中

出cuzz係咪呃機打?

連登燈到cuzz個炸靚到

teddy個cs就黎 13/min

納帝勾晒大技晒 佢都炸得衰不如死左佢

對cuzz嚟講算係咁 炸得勁靚

Effort......

硬食zoe招E
後面lucian＋mf
雖然前面個flash hook係柒左

teddy d cs 真係cls

場場game都好似唔撚關cuzz事

直接硬推爆

cuzz又成功混分

行行企企又贏一場

後面禁屌到好似無返過屋企咁

就係講緊個flash hook
bot lane個hook又靚番
佢真係差consistency就可以上一線頭

dududunga

同舊年比好大進步架喇
舊年成日鳩走位 插拆眼 被人捉無數次
今年個champion pool又大左 （唔洗見到佢隻leona）
少左走位失誤
skillshot又準左 特別係taric flash stun
仲有blitz hook

TEDDY FARM野方面真係教科書黎

睇左好耐都唔明佢d cs到底邊度黎其他線d cs又無少到

本身佢條線d cs食得好足
仲要一有機會就入野食石像 食六鳥

faker diana

啱啊
反正cuzz食完啲野怪都係行街
不如俾teddy食

Ghosting

隻李星慘到 行黎行去搵野食

前KONGDOO MONSTER嘅JG係咁上下

睇AF賣笑

下場應該仲好睇過呢場 悶到爆

ROOKIE呢下笑撚死人

等睇牙Fly俾EUCAL打爆

睇都無得睇

而家先見到GRF件衫係李寧牌
唔怪得成隊人都柒

屌你老味叫ALL IN

Af 今日係咪有得贏

冇人睇？ AF呢場應該幾好睇

走咗去睇支那聯賽啦

冇乜值得講嘅位
那怕柒位對依兩隊都係正常發揮

原來牙Fly無上

Tarzan冇左一個勁既中路 即刻唔係好識玩

TP依個位作死

lck第一名係咪直落playoff決賽？

係

Kiin 100% KP

Fly未比人炒
一世都唔睇AF

冇出佢都唔睇

呢場Kiin Kalista

lck 每前一名 就近決賽一步
其實爭第一既動力比其他賽區高好多
lec g2拎完第一 第一場就被人收皮跌落loser bracket
拎完第一都最少要連贏3場先拎到冠軍

之前都玩過啦 咪又係舉重

壓到劍王cs都食唔到

Mystic 出唔到黎幫手就注定kiin仔1個救全家

今場就唔同 係打劍皇 可以睇刺蝟

屌你老味 話口未完就死 KIIN仔點搞啊

吹行雞 jg長期駐上

lec 平時打開bo1 好難知你係符碌贏定係真係實力勁先有咁前既排名
所以呢個季後賽賽程可以幫到佢地搵到真正勁既隊出國
唔習慣較早版本既隊又可以有機會打得返上黎

咁都要打第3場

屌 買邊隊邊隊輸

劍帝神閃

劍大個大係完全MISS左

DWG 2:0 T1
GRF 2:0 DWG
AF 2:0 GRF
AF>GRF>DWG>T1

冇牙fly 又贏

AF 跟住要打DRX 同 T1

燈力驚人

上次grf對dwg好明顯打假波啦

照今場咁 都應該輸哂架啦 kiin一個打五個咩

點解Fly 同 All in 個champion pool一樣咁
又係Pantheon Sett Ornn

再嘈就叫FLY拎隻Zoe出黎

有驚無險終於斷連敗 之後又要連打兩隊強隊

4月10號賽事
LCK係前5互片
1600 DRX (3) vs DWG (5)
1900 KT (4) vs T1 (2)

差唔多同一時間
PCS第一輪playoff BO5
睇完LCK應該可以睇依場
2000 Talon vs Nova

依3日成日50-80 PING.張1080 顯卡得返170 FPS 唔似平時220-240

有無人都係咁

聽講riot 大爆炸

唔該 縮窄左範圍 唔洗我仲係到諗電腦乜事

應該係因為新game?
d news寫好多人爭崩頭

唔關riot事啦 台服server係跟garena

你可以睇返4月7大爆炸公告
garena 射咗個波去riot 度話係全球大爆炸（連續幾日）
當然你可以唔信

仲有LEC playoff

原來Mystic老婆有病 要放棄第二胎

三日前已經講咗

啱啱睇台狗講先知 呢排打得差唔怪佢了

年半無出過場既graves

DWG比人撚到

keria 勁撚到

2tp dive下塔 成隊被人殺剩一個

chovy 隻 lb 都唔係講笑

zoe lb azir
呢三隻英 是但一隻被bdd faker chovy用都好麻煩

幫手接受PLS

Keria Nami

咁依三隻本身BP rate同win rate都高
俾邊個都煩

好睇個駕駛員既
你睇下牙fly

keria nami

直接F6開2級反野

今場係chovy係lck第一場拎沙王咋

但輸左隻河蟹

雙奶加速好運姐ON9到

mf惡到

而家好運姐帶住隻貓 冇比人CC既話 一打五都贏

仲有復活呢 好運姐自己本身又有加速技
無敵咁濟

極靈招R幾次都啱啱好保住左隊友

drx

chovy隻沙皇唔掂

救命阿 好廢

大東準備好了

差一下

屌嚇撚死

WTF

66

冇喇DRX贏

笑撚死
DRX今日打得屎到咁都贏到

屌你咁樣throw

痴撚線屎忽撞棍咁都g唔到

哩場屌

屌笑死 dwg咁樣輸

咁樣反cup

showmaker 個閃

dwg都幾撚柒

DRX幫AFS續命

SHOWMAKER有閃唔用。。差一下 留閃做咩。。。

差幾十血

flash入去A多下都慳

Ez Tp早一秒 showmaker閃現用左都贏

前後夾都唔撚打團 係都要打主堡

Dwg係咪無playoff了？

雖然今場唔點影響排名
但真係

？
仲好穩

屌你showmaker閃a多下個base爆左啦

36血

KERIA擋晒

O 記錯

真韓國G2

今年已經睇左兩場咁嘅輸法
真係WTF

決定慢撚到 akali 同ezreal/sett 一齊tp 就贏左啦

AF仲要打DRX T1

只要AF輸，DWG即刻有Playoff
而AF依兩場有冇得贏都成問題

原來阿鬼遲咗tp

今日DRX 特別係Chovy
Azir兩場都好屎
咁都贏到真係-6到

DWG得一場APK
AF 係 T1 DRX

chovy隻azir真係垃圾

蛋黃成日製造經典反cup
一場呢場
一場gen

輸阿鬼同showmaker
一個遲左TP 一個有閃有金人扣住哂

Game 3 DRX打得差到
POG 鳩俾Keria算

AF返返去round1個態都ok既
但呢排Mystic個老婆有事 都係無咩信心覺得佢地入到Playoffs

-5

爭贏DWG冇咩可能
反而有機會踢走KT
KT 打T1 SB GEN 坐底輸兩場

VG 贏左FPX

扣馬教練勁到呢

一個-1 一個-3
唔該曬幫手嘅各位

咁我都send條link出來喇
唔該曬

一早貼左係巴哈 呃晒d台仔撳

telecom war

t1又放senna
KT ban左gragas
cuzz又行兩場街

Senna其實都有好多缺點 唔係一定贏
不過ban gragas真係有腦
cuzz淨係玩呢隻好D 玩其他都係差唔多廢

faker: 屌你終於有得玩下lb

麻煩大家

送個頭先

屌呀一分鐘未夠就first blood

Teddy

上場慘敗俾dwg就係放senna
t1慘在teddy effort用唔好senna
無得以pick代ban

然後teddy咁快送頭

T1又想點....

但係DWG用既bot係sion同maokai
開戰壓力大好多 tahm呢D淨保既 真係唔太掂

幫左你 我差1個

幫左你 我-1個

麻煩大家了

互幫 thanks

cuzz個弱智仔係到做咩

預視 小龍 全部放

放龍放塔放預視者

如果農得夠多都話可以理解點解唔做野
但依家farm都少過人想點

咪撚拖到龍魂同巴龍二揀一呀屌

今舖有排打

放心 唔拖 兩邊都放俾kt

互幫

龍魂就實冇架喇
T1河道冇視野

求幫

下場又有ellim睇了應該

成隊都無傷on撚99咁

咁樂觀咩
T1未必睇到cuzz既無能

t1打teamfight完全唔夠dam，本身應該係諗住cuzz入去估cc同dam ，點知cuzz成個傻鳩咁 相返kt守得好好

開得算靚都淨係殺到隻tehm

死隻support就換到baron
抵到爛

sor原來PCS都係bo3
Talon嗰場就快開始

LITERALLY CAN'T KILL

GG

真係想平推

Teddy有冇用過tp

kt啦，有沙王同senna 未埋身已經a死你

一推五
成功殺死Teddy

出ＣＵＺＺ 真係咩都放 放龍放巴龍 放紅放藍

canna 前面打得咁柒 點打啊

elder 完

推得超靚
諗起chovy嗰D推

kuro有冇機會penta呢

LB+KALISTA後期打撚咩

T1仲想保cuzz保到幾時…

放曬ornn LB kalista都輸

咪再出cuzz好無?

cuzz躝未？

場場出cuzz 玩撚

前期隻jg乜撚都唔做

仆街啦 咁同打野掛機有咩分別 所有野放哂 連爭都廢事爭

平風都仲有得打 逆風就收檔啦

打後期唔控龍 玩撚

已經4個strong pick 都輸到咁
原因好明顯

Cuzz 場場都唔gk 都仲有得上場

幫幫手

個陣後期輸撚緊 前期可以乜鳩都做唔到 cuzz自己換自己啦

jg差距

Cuzz 場場刷野 都可以上場

teddy咁撚樣成日無啦啦失誤

仲要刷輸

因為刷輸原因係放人地入野

前期唔做嘢 團戰剩係識執頭 咪撚霸住個位啦

Dundundunga

塔隆贏咗要打ahq

Cuzz如果識玩李星將sylas flex去上好過啦
T1玩跳女呢個陣好多時都係靠前期jg捉上拎預視者爆了塔
之後上下換線等跳女拎塔 同時又確保到食到龍
今場揀ornn又係要抗壓 前期slyas廢去gank又有風險咁樣放養234

啱啱加盟已經講佢淨係識農

求各位幫幫手

cuzz個傻西仲有得上

屌0:2落去啦仆街

如果佢將sylas flex去jg就唔算上係strong pick
如果佢有預sylas打jg
好心佢頭3 pick就要揀Jayce/黑人

CUZZ呢啲逛街型仲要招E冇次中玩乜春SYLAS呀

唔pick潛水佬先

次次都輸senna

其他4隻 唔計sylas

求互幫
btw T1點解唔BAN senna

t1捱唔捱得過前期

刀鋒poke到仆街

推撚到塔底都仲可以食CRAB你死撚左佢啦CUZZ

就係sylas 呢個pick好唔夾個陣黎打kt個後期陣
J4 Olaf 棒佬 酒桶都好好打 係唔知點解佢會揀成咁
想揀sylas jg上路就揀隻前期壓制力嘅英駐234啦
咁樣預視者同龍就任攞

kassadin11級之後應該打得過air
11級前就係弱雞
好心攞Olaf就幫下中路啦

唔交閃?

又淨係識刷野 真係 都知人地打緊預示者 仲走去刷紅

後手cuzz 又送全隊

有閃有大都寧願去死

canna 有tp唔用 teddy柒cleanse
然後又係屌cuzz

ＣＵＺＺ 就是原罪

kuro delay

canna滿晒bar都唔出拳開盾

今日雙MVP
teddy,cuzz

T1呢個配合

屌你成隊未撚訓醒咁
技又唔柒開 spells又唔撚用
又唔做野慢性自殺

夾埋送cuzz落去

笑到on9 cuzz

就黎比cuzz隻弱智狗笑死

做乜鳩

嘩呢波搞乜撚野
龍又未食到 仲要死撚晒

呢隊野話唔定PLAYOFF打DRX/DWG就輸

岩岩邊個CASTER話唔知KT做緊乜

S10 KT 都可以贏到SKT
笑死

抵2-0 啦呢隊唔知咩黎

My eyes man....

blank 2.0

柒recall送閃跟住送頭

條龍食食下唔食我就真係唔知t1做緊咩喇

teddy又唔知做乜撚
一個弱智西已經難玩

canna今個series 柒到

諗諗下 係咪想保送KT入playoff

唔洗保送都入咗8成啦

T1想打足3次bo5
你地識咩

T1竟然唔夠私家雞打

人地第4啦駛撚你t1保送

講到會贏到一場BO5咁

lck水平低得好可憐

終於16級

咪撚再放龍啦屌

BP 差過對面

一早要練埋Ellim啦

bp無乜問題 好明顯執行上出撚晒事

幫撳

有邊個區唔係低嫁

kaisa招w隱形嘅

keep住兩路俾人推嘅就冇計
D兵線推門牙塔

以前銀河戰艦果期都未試過2:0 skt
呢飛野做到以前deft mata pawn 都做唔到既野

咁都come back到

竟然係cuzz第一個訓醒

cls

有冇人睇到？bug咗？

S4 KTArrow都一早做到啦

faker入場係關鍵
雖然冇殺到人但係全部削到半血

OB BUG定唔知點
MF招E都係

唔係進左化就會隱形咩

完

拜拜

2:0

笑死

KT

即刻送番

打完團teddy兩招都係度

W 喎

輪流入場

skt

Faker個金身打算幾時用

係喎ob bug?

下..果招係e姐

shaker 金人係咪要留比下一個series

Teddy真心打頂級ad都食晒屎咁 毫無表現
Aiming近排表現真係頂級

skt俾人睇穿曬啦

入唔到場先係問題 KT守得好
CANNA同CUZZ開唔到團
咁就88左

Aiming搞咩今年勁咗咁多

點解T1可以廢到咁...

巴龍戈波打乜鳩

faker食晒kennen招R

係
Observer bug
Game入面係正常

GenG下場贏HLE就鎖定第一名?

個陣打算搵牛開 未開先半血 kt成堆技反打
cuzz拎左2條龍 仲有咩作為

已經點都第一了

GenG都有一場KT要打
到時就分到第1第2

等睇DRX都派膠
最後都係追唔過T1

geng 穩第一

geng輸都贏細分啦

睇黎女神結婚對faker好大影響

GEN 第一硬啦
而家係DRX有機會上第二

Teddy有一波比凱能ad r都唔交閃又想扣到幾時 打算一個淨化就算數

睇到燥底
唔想贏咪出聲囉
最後個團戰

Faker 又回塘

canna 今個series d 決定奇怪到

Cuzz 歐拉夫 場場攞黎當坦玩

如果輸比hle+kt咪第二/三囉

Aiming有機做mvp第一

除左酒桶有啲用 其他都好垃圾 出到去點打支那隊

實係會啦
咁講T1 再輸俾AF仲大機會

之前仲咁多人笑Aiming 上年Summer都係佢同Kiin仔輪流企出黎先入到playoffs

中間開乜鳩團 keep住經濟等卡薩丁發育後期實有得打

隻olaf又冇撚用 pick第二隻好過 可惜個垃圾打野嚟嚟去去得兩隻

skt做乜鳩?
驚魔咒?

笑Aiming嘅時期係光頭仔時期啦

Nova依個dive柒到
見到J4即走啦屌

上星期贏完GenG仲諗住有機會搶番第一
見到DRX贏埋GenG仲係到暗爽
點知上星期輸一場今日又輸一場
連第2都要同人爭

廢撚到 一打比賽保守到on9 係咁刷野 0gk 放龍 放預視 玩進攻型前期英 就出坦等後期 點贏到

試下打IG同G2都仲係咁保守睇下?

Sorry 冇機會出國

關佢撚事 得佢同牛開到團 對面有基佬 有凱能 行到去都死撚咗 根本唔撚應該pick歐拉夫 成場行行企企 pick啲有控制嘅英仲好 奈何條垃圾得兩隻英擺得上枱

講時講....兩場入面Cuzz 有無gank 過 除左刷野每場頭十五分鐘真係唔知佢做過咩

根本t1應該打埋條土龍放巴龍
有乜理由打打下上返嚟，仲要死3件
有3條龍壓力就喺kt到

人地揀Olaf 係為左 invade 或強勢gank 同拎objective
Cuzz用就係為左唔比人用，自己用就永遠farm自己jungle
出親佢就一定要d lane passive 起碼15mins
淨係識計ward time 有撚用咩
Eillim雖然對DWG輸姐，但起碼夠aggressive 同有潛力
Cuzz 場場打得柒就keep 住出，公平咩

仲有得場場上場

睇返原來Keria 隻braum 關鍵到
擋咗勁多aa

nov

之前出佢拿手英reksai 全場比人入野 出全坦

第二都未必保唔住
playoffs都未必贏到一場
仲諗IG G2…

啱架啦
繼續用cuzz
繼續咁打啦
仲唔肯醒嘅話
俾你出國都無用

之前打交幾場 依家又玩返 放晒啲野慢慢妹

唔好話打ranked
打NG遇到呢啲jg都喊三聲

之前Cuzz打贏GEN豬嗰陣
個個又話Cuzz先啱T1 打法
控圖清視野保carry勁
好過上年Clid好多
而家

條垃圾打撚咗咁多場 都浄係拎到olaf 酒桶兩隻英出嚟

遲啲打playoff一定俾人針撚住嚟ban 十場九場前期冇撚用
pick隻olaf可以一啲威脅都冇 酒桶又剩係識執頭 根本呢兩隻都玩得廢個人 仲可以場場正選 下場都係佢可以唔撚睇算

Skt 今日打得好難睇

收皮一直屌緊佢 佢撚夠班同clid比 同blank比就差唔多

blank有排仲要全勝 我諗cuzz應該係skt史上最廢打野

nov心態崩到

Ceo 仲話黎明

應該係講堆新仔 唔係講新簽個兩件

好似個個都話skt clid,
cuzz咩都唔做,clid都會throw

似係黃昏

talon塔都唔拆追住人殺

Faker無左女神即回塘

依個係另一件事
有班fans係話cuzz風格夾skt多過clid

game1
tp去五條友中間 比人推開 空大 一條友都留唔到
第二次空大 攪到嘥多左好多時間殺aatrox
之後好似空左一兩次大 唔係好記得
Game2
15分鐘herald fight 好明顯佢地call左要打 結果sett有tp 但係決定清完兵再慢慢行落去睇隊友4打5比人三換一

全部都係如果佢做好d 成個結果就可能會唔同

KT rush baron 嗰度都唔應該tp 自己食條地龍算 不過呢個應該係call左要5打5 所以應該唔算佢問題

個時d人話夾d係因為Cuzz會註中或者係中路附近插眼
佢呢排連中都無幫下 今場Faker 比人dive個時佢仲係到farm緊石仔，個jungle path 咁撚有問題比咩隊友前期都頂唔順啦

外國佬都話ellim must play
Cuzz

4月11號schedule
LEC playoff losers' bracket
0000 OG vs RGE

LCK 3隊都係5 wins，要贏一場先有多少少護級希望
1600 HLE (7) vs APK (9)
1900 SB (8) vs KT (4)

PCS playoff 1700 Machi vs BJD

嘩原來一陣又有得睇

game 1不過不失啦 tp個波好似得一隻眼 佢都冇得揀 雖然空咗幾次大 但有幾波招大都撞得靚 佢地game1個陣後期又唔夠力 前期又做唔到野 輸都正路

game2預示者個波應該就俾人屌屎忽喇 咁遲先落嚟

以前係kz 都冇咁廢 而家

cuzz夾呢個風格, 但問題呢個風格會輸

Skt fans 不嬲係咁
點衰都係jg 衰
中路永遠唔關佢輸

-3 求幫手

究竟skt季中個段係假象定季尾呢段輸翻出去先係假象

-7

依加係咪得翻最後一場

好耐冇睇 點解AD唔洗食兵既宜家

OG啲風格好悶

我掩護你

快d走

dwg輸得好唔抵
唔怪得sm冇用閃
azir推完直接比deft秒咗 想閃返去a多下都唔得

btw 比dwg入playoff好過比Af啦 見到fly allin都唔開胃
kt就幾有睇頭 aiming tsuin 夾得好好
kuro又都幾好態

你可以放心 af黎緊係打drx同t1 兩連敗唔洗審

選擇性睇唔到

幫下手

求幫手

Please help

有冇手足可以幫下手 -5

我現在還會經常看LCK的比賽，北美賽區並沒有把LCK放在那麼高的位置。他們覺得LPL和LEC才是世界的頂端。如果我現在和他們分享LCK裡一些好的英雄選擇的話，他們就會開玩笑地說：“不會真有人還看LCK吧？”

頂端邊個真係唔知 lcs就肯定係最低端

鏡爪打bot 係咪比賽第一次出？

Peanut

唔係
好耐之前 OG出過
2lv bug左定點 一野殺左對面ad

Help!! plz

終於歸位了

kennen呢套裝係想點?

箍肥哩啲two trick點解可以仲未退休

4條友追2個被隻AD殺晒

HLE ad mid都係二流選手
仲好意思叫韓國G2

help

幫個靚手thx

-4 幫幫手

輸鳩埋
笑撚左

升降賽席位既爭奪戰仲激烈過入季後賽

HLE唔係又打升降下話

乃哥食咗春藥

玩到歡樂場咁
不如交換路打算啦

出到去都係0-6架啦 理撚得佢打到曉飛

KT人又殺龍又搶塔又攞

差4個 下面留link互撳
我仲有5張 做完是撚但搵個送多張比佢

RNG唔記得咗過數俾RW

THX

今次邊個自己人

3q

屌你SB廢到笑撚左出黎

感謝

雖然對手勁左，排名跌硬
都未至於搞成咁下話

牙bang

屌PCS個BO5已經完撚埋

睇住隻庫奇衝埋去自殺笑撚死

D stats全部跌晒
真係差左好撚多

陣間LEC仲有一場playoff
S9 3rd seed vs 2nd seed
2300 MAD vs FNC

4月12號schedule
LCS
0400 C9 vs EG

LCK：KT已經入左playoff，AF只要輸就必定打唔到playoff
至於HLE，今日打成咁，等死把啦
1600 DRX (2) vs AF (6)
1900 HLE (8) vs GenG (1)

PCS playoff
ahq regular對talon兩場bo1全敗，睇依場bo5表現
1700 ahq vs Talon

LEC playoff losers bracket
2300 G2 vs OG

睇bang

hylissang真係好撚正

BWIPO柒撚到

支持MAD打柒FNC
唔該中上生性小小

help thx~

please help

麻煩你哋幫幫手撳
上面嗰啲我撳得嘅都咁曬

-6, thx

done

幫你撳返

Thx

係咪LEC特別興一贏就玩yasuo gragas?

差3張 有無人互撳埋佢

okok

shadow節奏幾好
速3直接gank

依隊MAD前期個節奏重好地地
攞完上下外塔之後完全唔知做緊乜

bwipo痴線佬

石頭人真係on9英 ad冇閃真係唔洗玩

3件物防裝+對物防鞋
點打得入

madlion 隊野無ap好撚灰...隻石頭人硬撚到

打唔入一件事
出坦都solo到AD先係大問題

g2 lose to this

R+E+火甲+W冰拳普攻
其實都幾撚痛

FNC個個series都高對面幾個level咁

broxah is the problem KEKW

3:0

幫幫拖

Selfmade 勁過上年卜sir好多
TL中晒伏

mad贏g2 成件事最大贏家跟本就係大快活

FNC 跟分鐘殺

Perkz再唔去返下路實輸

真 caps自從打ad carry唔到

大快活一年勁過一年

大快活最大問題係hyli有時會唔見左個腦

你好似無幫我撳喎巴打

對唔住你,而家再check check plz

有啦

呀叔玩犽宿

Bang子1v9

成隊eg得bang子可以打下
c9除左ad zven
全部位都勁過eg
點打

中上垃圾到呢

uncle faker 操作應該唔差過 nisqy
不過佢真係勁鐘意送頭
無眼睇

EG連續兩場0塔0龍

等睇一陣eg中路鳩送頭輸game

鳩衝

唔洗3-0 輸得咁肉酸

bang 子呢一場
終於有隊友

屍狗第二敗

又艾希

比佢地打到55波
一陣又比人追撚住黎燒+屌

上次大清好似又係對依個組合

bang冇balanced ad用, 點贏

幫手互點 留言會點

clicked

幫我撳一撳,thx

KT由0-4 追到10-7 真係幾癲

差3個幫下手

禁左，幫下手

禁左

幫幫手 thanks

差一張,幫幫手thx

幫點THX 會幫你點返

OK 幫左你

牙fly呃左成季 終於無機打

冰鳳凰

冰雞

anivia

DRX撻q上唔到第二 + AF仲有機會playoff？

而家係蛋黃同af爭playoff
AF輸一場就冇機會

PLS HELP

就係講緊今場都幾重要

Chovy 隻Azir

Chovy 唔同style嘅中路英都撚得掂
反而隻Azir

就好似以前faker

差一個

AF隻中路唔係垃圾FLY咩
幾時變左依個ALL IN

Mystic返去照顧老婆算啦
搞到咁仲叫佢上場打

Keria

發生乜事？

Mystic老婆有病 要放棄第二胎

AF都係等夏季算啦

kiin

條路自己揀

chovy用親azir招ult
都係拎黎走佬

Jelly一級交閃嘅後果
等死啦

afs打緊乜

證明唔係隊隊都玩得掂senna
前期一爆 根本無機會追得返

其實DRX都有D魯莽
3個殘血，chovy仲TP過黎推塔
可以攞左cloud soul再推

有世一中路FLY 等下年啦

AF成隊得Kiin有威脅
其他四個完全唔知做咩乜

隻support漏左勁撚多刀
有一波兵冇人阻佢補兵
佢都可以漏4刀

咁jayce前中期係強勢
連佢都冇威脅就不如20投啦

keria pog追得好勁
已經800分

drx讓ban?

Deft又搵唔到英?

讓ban都夠羸

Afs救世主-drx

af救世主doran

AF過到Drx又點 之後仲有T1

AF 贏就睇最後一場對T1先知邊隊第五入playoff?

已幫

依家呢個T1真係唔知會唔會輸埋
出gumayushi好過啦teddy玩成咁

呢排teddy成日派膠

AF呢個陣好似唔差

睇兩個condition
1. DWG會唔會輸0:2俾SB
2. AF會唔會2:1贏DRX + 2:0贏T1

因為AF依家個細分係19-24 (已經計左依家嘅1:1)
而DWG個細分係20-20
AF贏到盡係22-24，DWG輸極係20-22
所以DWG只要贏一盤即可
AF係一盤都唔輸得

doran究竟有幾屎，KIIN仔隻ornn都壓到兵

af本身大分已經令佢要全勝
本身已經好難打 又drx又t1

其實唔洗2:0 SKT
因為DWG輸SB= 8-10
AF連贏DRX SKT= 9-9
已經唔洗計盤數

yes
先睇大分再睇細分

平人頭但輸咁多經濟

中路輸50cs
jg又輸30cs 雖然kiin羸返30
但下路deft又羸你20cs

個配合差到

唔洗理cs了 輸teamfight 輸埋龍

Chovy追撚著你隻ad黎斬

唉分析一堆野黎把鬼咩

輸左直接等夏天

Jelly一個拉累全家

dwg入playoff

ok kt打dwg

依家反而前3名更加刺激

睇降級賽係hle定sb好過

只要gen 贏hle,就一定第一

pog榜仲刺激啦

如果依家skt同drX都羊左
咁係邊個第2?

睇下場細分

如果DRX 2:0 APK 就SKT 第三

差2個幫幫手

求好心巴打幫手,-3

kaiwing真係好勁

MF 39.4K

TLN落緊後2:1 ？

係
river廢咗兩場

讓二追三

Aphelios on9英

bdd

talon唔通

river 真係好廢

讓二追三基本啦

等睇讓二追三

AHQ唔係咁柒下話

仲以為連登無人睇pcs

HLE揀天使咁博？

有U記點都要支持下

playoff點都會睇下

空月唔識玩李星又要揀

真係playoff先睇下

Uniboy同空月d Mad味出哂黎

GEN豬今日打得都幾差

連續兩次下路gank都7

屌又throw

Kaiwing好勁

HLE

好撚辛苦 睇兩邊

Ruler

Ahq bye

LULER

ruler估唔到haru係果邊

ruler想用閃執頭

fofo

HLE居然贏左一局

DRX或成最大贏家
下場2-0 APK就可以爭第一

不過GEN下場應該直接贏

屌你theshy個痴線佬

同個AD單挑，追住fofo打

Talon